等車食煙撚我屌晒你地老母

放工時間架架車都多人
咪話坐 上車已經好撚難
日撚日排一個插三四個人落黎
本身我排第三你一插我變左排第七
我屌你老母咩
之後仲要食煙 煙駁煙呀屌你老母
又要打尖又要食煙
你老母係咪新年未比人開年呀

佢地都係啲廢中
我一個後生女出聲比人溶左都唔知咩事
架車仲要日日搭

公眾地方食煙都屌

等緊車排隊食 我食二手煙食到正一正

巴士啲中途站黎

忍左好撚耐

肥絲 邊個會溶你

留明睇解決方法

你成枝吞咗佢邊個得閒屌柒你啊

Agger
我上次架車到左臨閂門果秒同佢講左句屌你老母

連二手煙都食埋我實讚你添

走住黎屌
不過都好過無

渣渣臨肺癌死撚左佢算啦

下次上車先食囉

肥絲一樣得！

唔食死全家呀屌你老母

上左車仲有味先難頂

有啲仆街上車前吸一啖
上左車先呼啲二手煙出黎
正一冚家鏟

我啱啱都遇見咁嘅情況

有條死廢中企正喺上風位食

下風位嘅我食曬

岸撚鳩

順手屌埋行路食班火車頭 早d去死左佢啦

拎定d 屎彈出街
邊Q 個做火車頭就炸佢